後生拍拖結婚，點解唔租工廈？

平咁多，話就話犯法，最多未比人趕走
冇廚房岩晒班港女

如果2百幾尺 6-7k 度
咩都夠
好過堆19劏房

點解唔做露宿者?
連呢6~7k都慳鳩埋佢

犯法㗎

千尺工廈炮房

on9, 你咁講自己煮平咁多，連野都唔好食啦

保升下面好多住既工廈

衝紅燈都犯法 BT咸片又犯法 點解你樣樣都做齊?

冇保障，唔夠安穩
結婚想安安穩穩啫

畀人周到係要即搬

罰錢小事，住都住得唔舒服，安咩居樂什麼業呀？

我會覺得唔穩定，
比人查到係唔知幾多日通知就要搬
到時搵唔切搬嘅地方，仲頭痕

拍拖同居都唔錯

點周法? 我話我OT工作緊唔得?

唔好聽班友廢up
做左幾廿年人未聽過會查

果時迷你倉咁撚大件事
都可以不了了之
就知道政府根本唔會做野

最多釘契 業主問題
擬修刑事 但都幾年

周到搬去第二個工廈

個老婆好易被人姦，工廈咁雜

如果屋x署釘契係要即刻革扯

除非你窮到連尊嚴都唔要 喊打喊殺，上tvb講你幾慘，咁應該可以住多排

工業係擺貨 好多易燃 工業料 有毒 爆炸品 預你有乜事燒鳩晒爆炸冧樓都話知佢
好多防火系統都勁簡陋 窗都無隻
又唔會有煤氣爐
有咩事係咁先

雜條毛
大把人日日工廈返工

趕你出街你無錢租房又咪要安置你，政府先無咁on9

咪就係咁先雜，乜人都上得去

隔離個單位係band房/印刷廠都咪話唔開心

樓主點解要提返起，多人搬入去又貴左租啦

長水灣886 都做得好揚下
睇過都要成皮租

不如開個谷傾下?

有意思 有意思
telgram 傾

Lm

條女平時唔肯爆房
所以遲下應該會租間百零二百尺嘅做長期炮房（非長住）
大角咀或者觀塘多唔多有埋內廁嘅房？

以前同老婆提過
佢話工廈唔係要黎住架嘛

我心諗妳都戇鳩
唔怪得私樓咁貴又細都成班戇鳩接貨

朋友搬左去葵涌工廈
6800,300呎
地鐵行去15分鐘
幾正

垃圾都有人讚

有啲工廈8樓下做工廈
8樓上可以合法住人
萬頭租，成千尺長方形，有保安
我都心郁郁未來想信呢啲
不過就環境唔靚，有機會等lift耐

住*

你條女肯咪得囉

邊頭？

萬頭租有成千呎
我已經心滿意足
工廈價錢姐係幾多？
仲要5分鐘到地鐵站

長沙灣

火燭就係咁先
同埋咁雜 你放心夜晚自己老婆一個人留係到 ？

港女：冇樓唔好怕拖

其實工廈夜晚幾靜

分分鐘靜過私樓

鼓勵人犯法仲咁撚得意
屌 真係大陸種黎

點解唔洗盡steam x paypal個優惠
再告鳩steam鎖你account
咁咪賺返哂啲租

荃灣地鐵站成日都有人sell
工作與生活

正正常常唔好咁揚點會有人捉
有人查咪話係studio囉

[url] 咩區, 冇簽約玩呢味野, 過左死約踢佢走都未回本啦 [/url]

收返自己經營

一個人搬出嚟住咪試下
成家立室諗呢啲
成世偷偷摸摸？

話就話犯法

租比南係重點

大把都光明正大啦

要話俾人聽，同人講住觀塘，近邊啊？ 果到得工業大廈

仲衰過公屋

自己管，唔知喎 你可以試試

查仲好，即刻lur地話無地方住，話咁快上樓

港女會嫌cheap

不過講係講危險唔好
實際大把人都係住工廈
有次去間partyroom有上下層 上層唔比上 個廁所有埋浴缸
我諗佢都係用黎自住
10～24就用黎做partyroom 24～10 自己用黎訓
人地幫你交埋租

其實工廈都幾好住
係搵野食難啲

觀塘個頭就唔同講法啦

睇訪問成蟲咁有錢都係住工廈

屋企面積唔再受限制

如果我租
一定settle好滅火筒相關既野
仲要係窗邊.裝好逃生用既繩梯
有咩事可以逃生

去三四星酒店試下

做freelance租工廈更正

無錢，樓又貴，有計咩？

有長租？

佢可能以為租出面就好安穩
一日未買樓+輕鬆供
一日都唔叫安穩

唔係
3-4星酒店一晚都係幾百蚊
爆完就走又得
過夜又得
唔洗自己執房

當然晚晚爆就貴過工廈

weekday 唔少好野
但weekend閂晒

就係唔肯嘛
諗緊4至5千會唔會有
內廁有就最好
無都唔緊要嘅

工廈套房4000~8000都有

正式酒店都唔得？
去旅行都會住

佢唔鐘意為扑野開間房啊
租個地方美其名叫半同居
放工放假就上去
之後各自歸家

有內廁起碼5，6千，仲要做長租，短嘅冇人理你

無都得嘅
都應該至少租一年

認真，考慮下分手，弱智女人

有無介紹姐

我舊公司隔離就係工廈攞黎住比人周左啦
你冇聽過就當冇發生

又咁講
性格上係得呢個缺點姐
罪不至散嘅

俾人周到咪搬去旁邊果棟，等佢又檢查再出信都夠期拎生果金

係驚住住下無得住，要拆黎搬去就好麻煩

業主奶野
租客最多搬

想搵個地方租下有冇推介

Set到好似小型studio
話用黎影相就得

有6-7K先得㗎

最多咪釘契
到時業主賠錢比你搬
班租租仲同心合力搵議員睇下有冇公屋安置佢地
村屋潛建咁多年都冇處理過啦

大把喎ching

呢個問題其實係睇法官信控方定辯方

星星中心好似好多人住

係
好多間左閣樓
真係痴撚線

因為我有錢買樓

做人無底線同條咸魚有咩分別？

如果7樓擺左成堆易燃化學品，8樓又住得人
一燒起上黎咪好好睇

整到studio咁咪得囉 查鬼到 有人嚟咪扮工

我租緊800呎 $9500
樓底夠高仲間開到兩層
有做BR唔怕俾人周

點做

開個BR一年頂多二千幾
咩工種要留夜自己諗
同埋我個區都係近地鐵，不過養緊車

又污糟又雜又危險 自己一個男人住就話姐
你帶埋條女去 條女唔詐型 你都唔好意思啦

全棟都係住人 落地玻璃見到曬
有人下面電視養魚 上面放床訓教

金朝陽識玩
幾棟都係工廈拆左佢再整到酒店咁
Galaxy, iPlace, 星星中心

樓主真係好講賺錢慳錢

好識*

d大堂裝設得又靚
又要啪卡先比入
真係好痴線

吊，你咪撚出街啦
日日都有車禍架，撞撚死你呀
係咪唔坐飛機呀，一出事死撚梗
香港幾可聽過咁燒撚死人呀
窮丫嘛，我夠想住半山渣波子啦

Btw, 我講$9500 八百呎係其中一個單位
同層我仲有兩個400呎，每個4k
加多個車位3k

每月$20,000 有1600呎地方+一個車位用
我覺得算唔錯

得個契係工廈
入面仲正過納米樓 無左窗台個啲乜乜柒柒
星昌中心為例
樓底高一定間兩層 2個人住都OK既

本身都想租黎做STUDIO用, 開ot就過夜
不過唔就腳

貴左好撚多
我公司睇住棟野起
一開盤個陣6千幾
而家見到街招已經9千幾
個位咁撚閪 又要行條長樓梯不了

呢類野有冇近荃灣介紹黎
同fd黎個私竇都好

得兩個人就唸得過嘅
但係大肚婆/小朋友住呢啲工廠區唔係咁好

做手作野, 接JOB工, 辨公時間不定咁

荃灣得荃西個邊 唔太知 但應該貴過葵涌區
細既獨立單位 講緊實用3-5百尺應該要7-9K
建議租個大單位搵2-3個人夾 萬2-3左右
再執執黎做私竇

大把人住更啦

之後住過dan6兩年, 唔係個單石棺藏屍, 撚有人check咩....

石棺藏屍單野
巴打你住緊?

新式工廈其實ok

正常工廈定靚裝, 有冇分房

係, 過一個月即刻洗太平地, 全世界俾人捉

咁單野業主點處理
同埋你點同業主deal

整個機關 裝曬camera 要打開暗格裝置個門先識郁 俾人查個陣已滿足表面既觀察需求 轉板後面入面裝修到勁靚 爽YY

sorry我係個時住緊, 出事之後無耐搬左, 而家無住了
我咁岩就完contract, 所以業主無為難我.

呢D野都係心照, 政府問到業主一定扮唔知我係住, 不過租個時大家都明
因為個座野靚到好似酒店咁, 住落好舒服

我有睇過
呢幢野有間閣樓已經叫價12000以上
痴左線

當私樓租價 基本上無工業野做
得office同住人

係唔係有閣樓個D單位咋?
我個時係8600, 一個人住真係爽

係咪 有閤樓萬2左右

星星？

你問隔離D地產啦, 因為閣樓都唔合法, 基本上斷正就死硬, 所以有業主都無間閣樓, 呢D單位就平D.

上網睇
3xx呎冇閣7千尾

咪呢D囉, 不過呢個盤始終上過報紙, 可能易俾人周, 自己留意下啦

個傀儡正苦害到你連正常住屋需要都滿足唔到
然後你選擇委身求其次，重要鋌而走險

呢個社會真係癡撚曬線

俾人報串你就仆街

我返工果度6樓，15樓全層都係租俾人住

我舉報咗啦

日鳩日同我爭𨋢！

同區無咁平啦
業主係演藝圈都撈得幾掂
加上租咗十年，所以先咁平租

唔洗拗喇 我就自住緊 好住到你唔信
但一定要揀葵涌區 唔洗$15呎
話比人查比人拉果啲簡直係戇鳩 我放兩箱野話係貨黎 做個BR 你點拉我？ 安全問題嗰啲仲戇鳩 杞人憂天 講火燭嘅話住宅一定大鑊過我地 工廠既消防一定係最齊 你住宅嘅話頭上邊有冇個防火花灑喺度照住你？
我嚟緊仲諗住搬個一千呎既 日頭租出去 搞下活動又好咩都好 仲有賺
有咩可以問 我答下大家

自己一條麻甩佬住就得，我唔信會有條女肯咁樣同你癲，住到要隨時走難咁款

LM

葵芳定葵興
有朋友已經做緊你呢個idea
租千5尺 用party room做面
自己又可以住埋

幾耐先有人嚟執法

我物色緊工廈有內廁200呎私竇
當hea 點+ 炮房用

Safe house

留定名
遲下得閒1823問下先

同正苦認真

人地set個三腳架 話幫盆花影相
你都吹佢唔漲

到時班友話係freelance畫家
開studio畫火柴人得唔得呀

攝影師影相得唔得呀

點解香港人要越住越折墮？

無廚房同無廁所沖涼，無消防設備

咩叫br?
同埋見到樓上有人話可以間兩層 係咪真？
如果我想租間面做party room夜晚訓 洗咪同業主單聲？定係大家都明？

有冇荃灣區介紹

繩梯唔夠長同力喎
游繩落就得就ok(要學過游繩同業主俾你鑲嵌落牆)

我而家租緊一個工廈單位，上手就係比地政總署搞到要搬走，上面話唔會查嗰啲人，如果真係有去開工廠區地產問下睇樓，而家大部份業主都會問得好清楚你依家係做咩，如果比地政或者屋宇處搞一定要履行租約賠償業主損失，淨係葵涌都已經有多間影樓結業，唔好諗住唔開門就可以解決到，依家會不停返嚟check

Business registration.

叫公司出錢起宿舍比你住
唔洗煩

party room一定要down聲
因為會好多人出入同嘈

我間 Party Room 無客
吹咩？

百里香

有個youtuber ody以前好似都係住工廈 仲拍晒上youtube 佢講就話做野晏左會係到訓 所以先有咁多家私 但平時d生活片都係係工廈拍 勁多人問佢地係咪住工廈佢都冇答過 直到而家搵夠先搬返入村屋
講真之前想搬出黎住都有睇過工廈 寫明比人住既 但而家d工廈都開始唔平了

我睇觀塘咋

佢應該講緊服務式住宅

清腸胃

一D都唔平囉，而且好多配套都差D，最好應該係租到返工附近

lm

星星中心好撚靚

19幾年都未試過一次燒死人喎...

本身都冇咩所謂 係屋企間房太細
每個月收4千幾租咁 短期又買唔到樓
成三十歲 想試下一兩個月自己住
但4千幾租到d咩

新浦崗有全楝工厦做住

上去睇過下
幾靚

4500先正常架麻...

咩名

其實好唔好住? 會唔會有人check架?

6800 貴左d 一個人唔駛300尺啦
除番開一半都仲大過我間房
好似長洲渡假屋 有廁所沖涼就ok

其實無錢就咪學人搬出黎啦 辛苦自己

諗住當玩下
本身用notebook
買張床買張台就住得

上面好多野根本吹水
講到好美好咁

一個人住 隨時準備好走佬咪爽

你可以當人吹水嘅
每人有自己生活方式
中國人先鐘意限死自己要落地生根

我自己都住左四五年
前面office後面瞓
返工搭車錢都唔需要

工廈其實無問題，但你預兩年要走一次

岩呀
唔打算生仔 做咩要買樓

係，仲要我住緊嗰度超近我屋企同我老婆屋企
近到行到路返去嗰隻
有咩事咪返屋企瞓

係工廈訓一晚係絕對會比人趕喎

一火燭你就係咁先

工廈 8000$差唔多600呎啦
拎BT AV講做乜 舊式工廈隨時變燒豬

有人夜晚工廈練舞龍舞獅 靜唔靜都要睇運氣 當然深夜靜到仆街

女人係咁架啦

唔好要廚房位用電磁爐算數
夜返唔會煮九大鬼掛
最緊要有獨立廁所
自己搵人安熱水爐沖涼

其實都可以照樣安抽油煙機上去
不過你又會嫌電磁爐唔夠力
夠力又話唔係廚房油煙成個單位都係
結果都係想要個廚房

睇完上面d分享，淨係覺得一/兩個人住都唔錯，但唔知可唔可以住過世

8000 呎同人夾都唔洗一皮，不知幾爽，有我燒野食，擺單車

啲人做partyroom都係入面訓架啦
做通頂生意要守係入面 合法呀

有無人想夾租工廈？

8000 600呎?
山卡拉工廈都冇啦
好多兒登仔根本冇睇過樓9up以為好平
劏出黎個d實用面積得一半架ja
有d又話改到點點點...裝修都唔少錢
如果淨住既話根本唔係平

用緊6500$ 400尺， 廁所喺出面獨立自己用裝咗電熱水爐沖埋涼都得

少啲人租好事黎，多人租既話啲租又貴架啦

D AA成日都昆人買工廈當住宅, 真係好賤格

巴打有興趣可留 tg

嗱老實講工廈就大把人住 話咩犯法個堆跟無得捉
仲有話咩工廈雜個堆可能入都未入過去

工廈住唯一一個缺點就係危險 你樓上樓下好大機會唔係band房就係廠
朋友觀塘band房 1000幾呎14000$ 5個夾
4房1廳獨立廁所
其實已經好多人住緊 就算上你查你 你話你studio開ot訓就得 佢吹你唔脹

想問下工廈(真。工業用), 實用面積250呎左右, 唔洗廁所, 九龍既, 邊度比較抵租?

住過，男人老狗住ok 既，屋企大裝修三個月，間工作室平時係朋友夾租做studio打機房，三百幾呎，個時裝修連租迷你倉放傢俱電器雜物都慳返筆，工厦消防仲嚴過+安全過住宅，又有24小時食蕉，有大停車場加十幾部重型貨䢂，gogovan, 自己貨車搬野不知幾方便，係沖涼麻煩D，房入面廁所開凍水放水桶+淘仔野營花灑沖身，想沖熱水就去體育館，冼衫去自助店diy, 食係工業區好平，懒就外賣自己叮
個層又有免費業主比既wifi, bb100 tim
不過老老77，住工厦唔係好爽，個人會好頹，都係正常住宅好

我都係咁話
忠忠直直
一世乞食